警起出7千人戀童名冊 包括議員等知名人士

蘿莉控末日！警起出名冊達7千人 不乏市議員等知名人士

警視廳去年5月破獲兒童色情後，起出一本客戶名冊，經過調查後發現，大約有7200人購買兒童色情刊物。其中除了名漫畫家和月伸宏之外，就連檢察官、警官、醫師或政治人物等都是常客，警方正在深入調查。

根據日本法律規定，禁止持有兒童色情，可處1年以下有期徒刑或100萬日元的罰款。而這次起出的常客名冊裡，除眾所皆知的漫畫家和月伸宏以外，不乏各界知名人士，就連市議員也榜上有名。

警視廳將名冊中的200多人根據違反《兒童色情禁止法》函送偵辦。這次事件也是自2015年7月以後破獲最大起兒童色情案件。

警察！開門！

香港有十一哥

agentcc

湯家驊

有某個潛左出公海既連登變態佬

日本依家好似係真人蘿莉犯法， 漫畫暫時未有規管

真心蘿莉J唔落， 罪惡感好大
反而想保護佢哋

L File

漫畫家拉左個個知
其他一係未拉 一係唔開名

梗係唔拉啦
香城例子有雪廠街湯渣，傳聞衰十一有北佬打救，而家成日講埋晒保皇歪理

湯

我第一個都係諗起十一驊

五毛Epiphany

壹周刊: 咩係衰十一 湯家驊

LIHKG @ Android

有一個大漢叫十一哥

蘿莉控

待我就為你哋唱支歌 有一個大狀叫十一哥

咩性徵都冇，同j男人有咩分別.....

寧願搞基都唔屌

十一哥:如果當年我唔係....

AgentCC

仲以為香港

雪廠街十一哥

嚇撚死我